個補習學生好有我心呀！

補完習發覺老母唔記得擺低錢，咁我話下次再算啦，佢問我一陣有無錢食飯

小學生？

笑你窮渣

咁好嘅 我果個想走我數

由小學開始補，宜家初中